【信美帝】就算爆發肺炎，都唔怕美國會一蹶不振

假設中國同美國大家都因爲肺炎而有10%人民瓜柴

中國同美國分別要引入移民補充人才勞動力

有中國護照同綠卡比第三國家人民選擇

你係第三國家人民你會去邊個國家？

呢個就係美中最大分別。